鏗鏘集：控訴

就反修例運動，投訴警察課至今收到１７１５宗投訴個案。政府多番強調，按行之有效的機制處理警察投訴個案，民間對這機制有何看法？

推

呢集無人推
係唔係已經唔撐港台喇？